屌你老母邊條柒頭皮係poly搞自助收餐具

迫啲比左錢買服務買野食既學生幫大財團cut cost賺多啲

唔見你玩自助夾餸？

水機隔離應該扮支洗潔精呀嘛
反撚正啲刀刀叉叉都冇撚洗過咁
隻匙羹有幾pat漬都照擺出黎扮洗左 仆你個街由其戇鳩新can

大部分大學都係咁
如果你有留意，同一集團同一個餐出面貴過大學，係因為大學收平租，要求減價，同樣少左人收餐具，減左成本都會回饋俾學生。

唔係好多大學都係自助㗎咩？

減兩條友既人工可以回饋到幾多

最撚嘔心係前排貼係民主牆，講到啲餐具擺係度無人執係學生問題咁

人就得一個
食呢就幾廿個
點執得曬呀 食完咪順手擺返好囉 好嘥你時間
比嗰啲啲錢想要有咩服務呀
使唔使同你做埋腳底按摩呀

aggr
重點係大財團 唔係小本經營喎
如果唔係好賺佢一定唔會bid
咁佢請多幾個都係幾皮野
增加就業機會先係回饋社會

你咁撚介意咪出去食囉 仲有靚can都can 再唔係外賣

呢樣嘢實行咗好多年啦，大學飯堂咁多人，自己食完自己放返去個架到好難為你咩？
咁樣成個飯堂運作係最快，食完下手可以即刻坐低食，做大學生畀返少少責任感啦，俾少少錢使唔使餵埋你食抹埋咀？不如帶埋老豆老母嚟同你返學服侍你啦

我次次都唔該前唔該後

上面講一個人一對手做唔哂
唔見間大財團請多個人??
一唔係就加我價囉 反正唔係冇加過

你根本唔係幫緊個姐姐
係幫緊個財團
你估佢執少左碟代表佢整體工作量會下降?
屌啦星成班係度以為自己幫左人係度自high

係想幫人既就直接同財團傾啦
叫佢加兩蚊價請多兩條友 加人工

乜撚野LOGIC
食完野執碟倒垃圾=有責任感?
又唔見洗豌個個比啲責任感?

又唔見你去出面啲餐廳會自己執?
你食完個M記係照鳩擺係度啦
你夠可以幫佢倒落垃圾桶

因為佢比出面平左兩蚊所以我就變左唔負責任

仲有polyu係今日朝早先出現呢舊野
我可能講得唔清楚
唔係食完拎走個盤
而係食完拎走自己倒湯倒垃圾再分類

今朝我見到啲人食完個面係度倒湯倒到隻狗咁

執唔哂咪請人囉

清潔呢個係基本野黎啦下話

原來有人做 比我彩你都傻

我今朝食完個早chan
明明個舊can冇乜人
個個位成4,5個人係度排住隊倒垃圾
仲有個職員係度幫手執黎執去
戇撚鳩

樓主講清楚啲啦 以前係自己執盤去收集處 宜家係去收集處幫佢分埋餐具 倒埋廚餘

港奴 奴性重無計

sorry 岩岩食完野見到 再諗起上星期民主牆啲戇鳩野
扯哂火冇講清楚

岩啊 明明啲盤可以擺住係度先 等一陣姐姐會執 宜家係一定要執好左先走得 如果peakhour真係不敢想像

你要解決執盤呢個問題 咪學大家樂整餐盤回收車囉 一架車裝到幾十個盤啦

死撚開啦假膠

我返去溫書先
我見識少 冇去過其他U既CAN
唔知上面屌我個班係誤會左我定慣左倒垃圾
希望你係canteen倒完 出去食M記KFC都幫手倒埋

理性地諗

表面上係支持環保，實際係為左請少d人
加上慳咗既成本 唔會直接轉嫁畀學生

感性地諗

屌你老母 由揀餸嗰刻比你西面西到坐低
我又唔係揸住枝槍逼你返呢度
仲要我做埋你嗰份？不了

講咁多其實你係咪想入can做part time

執盤啲阿姐都屌曬鬼 話搞啲咁既野 十幾個人係度排隊咁點搞

公民